用緊s7 edge, csl台,想換部note9

如標題，謝謝。

轉plan

有無咩優惠/plan?